{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1414&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 브라운도트-경산시청점"
    },
    "text": "このホテルは計22台の駐車施設を保有しています。 地下鉄の情報では2号線のチョンピョン駅とイムダン駅があります。 周辺には慶山市外バス停が300mの距離にあり、徒歩約5分の距離です。 また慶山駅までは0.4kmの距離で、車では約0分の距離です。 慶山市役所までは徒歩約800mの距離で、市民運動場と室内体育館までは車では約0.2kmの距離で約5分の距離です。 客室内部の施設では先着順クーポンの大量配布が行われるという情報があります。 クーポンは受け取って使用し、予約を希望する客室詳細ページで宿泊予約をタッチした後、クーポンリストで適用可能なクーポンをタッチすればできます。 ただし、クーポンは先着順で、早期締め切りとなる場合があります。 ホテルブラウンドットの客室では65インチLGスマートテレビとネットフリックスの無料視聴が可能です。 ホテルは広い駐車場を備えており、駐車の心配なくご利用いただけます。 入室基準と追加人数に関するお知らせがあり、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なり、ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいくつの駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは計22台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チョンピョン駅とイムダン駅はどの地下鉄の2号線に位置していますか？",
            "answer": "チョンピョン駅とイムダン駅は2号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどれくらいの距離に慶山市外バス停がありますか？",
            "answer": "周辺には慶山市外バス停が300mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "慶山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶山駅までの距離は0.4kmです。"
        },
        {
            "question": "客室内部の施設として何がありますか？",
            "answer": "客室内部の施設では先着順クーポンの大量配布が行われるという情報があります。"
        },
        {
            "question": "どのようにクーポンを使用することができますか？",
            "answer": "クーポンは受け取って使用し、予約を希望する客室詳細ページで宿泊予約をタッチした後、クーポンリストで適用可能なクーポンをタッチすればできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンドットの客室では何が視聴可能ですか？",
            "answer": "ホテルブラウンドットの客室では65インチLGスマートテレビとネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには広い駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテルは広い駐車場を備えており、駐車の心配なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室基準と追加人数に関するお知らせはありますか？",
            "answer": "入室基準と追加人数に関するお知らせがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻し及びキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 500
    }
}